屌你班冷氣割𥱊撚了解清楚成件事先出post啦

你又唔係現場，一見手足郁手就出post割𥱊，
麻煩可唔可以冷靜少少，等下多d消息，了解下先再出聲？ 沙田手足都講左條仆街踢人先，你班撚樣唔知頭唔知路就衝出來割得快過保特

如果你係風向撚或者阻膠就我屌你老母死撚開啦